（政事）（緊急）聽日選舉務必遲點去投票 香港回歸以來最重要的投票！！！〈蕭若元：理論蕭析〉2019-11-23

（政事）（緊急）聽日選舉務必遲點去投票 香港回歸以來最重要的投票！！！〈蕭若元：理論蕭析〉2019-11-23

佢意思係唔好咁早比土共咁快計到票，如果佢知輸梗就會搵人攪破壞， 破壞個選舉。

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

未點票喎！
點計到票？？？？

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

天花板有針孔攝影機？